呃公屋、綜援 大陸人原來真係好識玩...

番工先知道大陸人好撚識玩好識呃香港福利

娶個大陸閪落黎扮擠迫戶
跟住得閒就扮鬧交 再報警落record 之後呃社署話同奶奶關係差
結果唔夠一年批撚左公屋

另外幾個就朝早咬老綜+排公屋, 夜晚就渣的士...大陸就有層樓收租 根本痴撚線

old news

岩岩先知原來有咁多玩法 班仆街仲拎黎抽綠表

公屋又無 居屋要抽 私樓又貴點玩

佢地好多有大陸銀行户口
有幾多錢香港政府唔查得
而大陸户口可以係ATM 提錢好方便

所以要得閒開定户口係境外
一比人炒無工開, 就轉走曬
亦都係變相全民退保
有錢有醫保

根本綜援, 公屋要改制好耐

識玩
然後愈黎愈多人玩
最後無得玩
你話係咪傻尻

即刻中港兩邊資產互通審查

old news is so 唔識串

香港都會走精面
但唔會好似大陸人去到咁盡

講咁多咁知唔知個流程同方法

呢啲真係正一大陸狗

咁香港人寧願要一國兩制定中國收翻香港做省市做中港互通審查

有啲喺大陸仲有屋收租添

每年交稅就係比班仆街 有無巴打教下點樣走稅 捐左去都得

焦土

呢方面其實一鳩樣

一早已經係咁 ⋯⋯⋯

根本一定要加條例 審核埋
識 5個有4 戶 都係咁 大陸有樓 有錢 屌佢老母

講到咁易,你唔做?

我又唔會覺得佢地好有錢 只係唔算窮
純粹係好撚cheap
真正有錢個班住緊豪宅區啦
我唔信你有錢會甘心住公屋

香港近日仲要交換哂啲財務資料
但係又唔攞嚟用

跟手移民美國啦
同你係度逼咩